今季新番過左大半，你老婆又係邊個&女友貼圖推薦

無2次元老婆

有2次元老婆

警告你班仆街唔好再逼害井台主

今季推薦

亞絲娜

C.C

愛麗絲

瑪修

千花

出黎隻揪

直葉張圖好怪
個頭大到好古怪

負錯評

直葉(細蚊仔)

ラフタリア

兩年未換過老婆

我新老婆美波

驚牙

雛妓

收聲啦

咩漫